一句講哂 雞尾定菠蘿

以前鍾意食菠蘿 依家鍾意雞尾
不過香港得返D舊式包鋪先整到好食既雞尾
菠蘿就大部分都差唔多

正皮 雞尾
負皮 菠蘿

why not both

下午茶同早餐都食唔到咁多

有冇雞尾同好

墨西哥

=二代菠蘿包

我
菠羅食到成檯都係碎

公司附近有賣雞尾菠蘿包

金華菠蘿無得輸

其實入邊啲餡係咩黎
又咸又甜幾好食

點解冇咸芝麻?

芝士腸

雞尾餡菠蘿皮有冇得諗？

是以舊麵包混合砂糖及椰絲作為餡料。

好似好正

我會簡雞尾包
菠蘿包既話係加牛油就正

Why not this?

椰絲

正 細個好憎 依家好鍾意

唔係嗰皮喎

中式包流沙奶皇包先係皇者

冇錯